如果LMF老味Bakerie搞show，你會比幾多錢去睇

$1000
三代同堂

加埋heyo 生番唔要老味得唔得

Heyo不了

點睇都老味>heyo啦

好吸引

係幾正

之前睇到佢地三隊一齊拍硬照 冇諗過LMF竟然會接受侵埋後生玩 以為佢地會老屎忽心態添

LMF 本身係集百家之大成，
加上方丈 MC 仁係音樂大愛撚，
如有同台表演，真係一千幾百走唔甩

有睇廿四個247 talk就知佢地同班後生好老友

同意

諗起都扯扯地

即刻狗衝

heyo不了
佢隻新碟

幾多都比

好型

呢間學校無可否認好似一個狗竇